#. extracted from /home/dwayne/dev/mozilla/firefox/templates-en-US/mail/chrome/messenger/preferences/security.dtd, /home/dwayne/dev/mozilla/firefox/build/l10n/zh-TW/mail/chrome/messenger/preferences/security.dtd
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-11-30 01:01+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.10.0\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. - License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. - file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#: itemJunk.label
msgid "Junk"
msgstr "垃圾郵件"

#: itemPhishing.label
msgid "E-mail Scams"
msgstr "電子郵件詐騙"

#: itemPasswords.label
msgid "Passwords"
msgstr "密碼"

#: itemAntiVirus.label
msgid "Anti-Virus"
msgstr "防毒"

#: itemCookies.label
msgid "Web Content"
msgstr "網站內容"

#. Junk Mail Controls
#: junkMail.intro
msgid ""
"Set your default junk mail settings. Account-specific junk mail settings can "
"be configured in Account Settings."
msgstr "您可以到帳號設定調整各個帳號的預設垃圾郵件處理方式。"

#: manualMark.label manualMark.accesskey
msgid "&When I mark messages as junk:"
msgstr "當標示郵件為垃圾信時:"

#: manualMarkModeMove.label manualMarkModeMove.accesskey
msgid "M&ove them to the account's \"Junk\" folder"
msgstr "移動到該帳號的「垃圾郵件」資料夾"

#: manualMarkModeDelete.label manualMarkModeDelete.accesskey
msgid "&Delete them"
msgstr "刪除它"

#: markAsReadOnSpam.label markAsReadOnSpam.accesskey
msgid "&Mark messages determined to be Junk as read"
msgstr "標示垃圾郵件為已讀"

#: enableAdaptiveJunkLogging.label enableAdaptiveJunkLogging.accesskey
msgid "&Enable adaptive junk filter logging"
msgstr "啟用漸進式垃圾郵件過濾記錄"

#: openJunkLog.label openJunkLog.accesskey
msgid "&Show log"
msgstr "顯示記錄"

#: resetTrainingData.label resetTrainingData.accesskey
msgid "&Reset Training Data"
msgstr "重設訓練資料"

#. Phishing Detector
#: phishingDetector1.intro
msgid ""
"&brandShortName; can analyze messages for suspected email scams by looking "
"for common techniques used to deceive you."
msgstr "&brandShortName; 可以分析詐騙郵件常用的手法找出可疑的郵件。"

#: enablePhishingDetector1.label enablePhishingDetector1.accesskey
msgid "&Tell me if the message I'm reading is a suspected email scam"
msgstr "當我閱讀可能是詐騙信的郵件時告訴我"

#: useDownloadedList.label useDownloadedList.accesskey
msgid "&Use a downloaded list of suspected email scams"
msgstr "使用下載好的可疑詐騙郵件清單"

#. Passwords
#: savedPasswords.intro
msgid "&brandShortName; can remember passwords for all of your accounts."
msgstr "&brandShortName; 可以幫您記住所有帳號的密碼。"

#: useMasterPassword.label useMasterPassword.accesskey
msgid "&Use a master password"
msgstr "使用主控密碼"

#: masterPassword.intro
msgid ""
"A Master Password protects all your passwords, but you must enter it once "
"per session."
msgstr "主控密碼可以保護您的密碼，但您每個作業階段時都必須輸入它一次。"

#: changeMasterPassword.label changeMasterPassword.accesskey
msgid "&Change Master Password…"
msgstr "變更主控密碼…"

#: savedPasswords.label savedPasswords.accesskey
msgid "&Saved Passwords…"
msgstr "已存密碼…"

#. Anti Virus
#: antiVirus.intro
msgid ""
"&brandShortName; can make it easy for anti-virus software to analyze "
"incoming mail messages for viruses before they are stored locally."
msgstr "&brandShortName; 可讓防毒軟體在郵件存入電腦前檢查郵件是否有問題。"

#: antiVirus.label antiVirus.accesskey
msgid "&Allow anti-virus clients to quarantine individual incoming messages"
msgstr "允許防毒軟體個別處理與檢查新郵件"

#. Cookies
#: cookies.intro
msgid ""
"&brandShortName; lets you specify which blogs, news feeds, and other web "
"sites are allowed to set cookies."
msgstr "&brandShortName; 可讓您指定哪些網誌、新聞來源和網站可以設定Cookie。"

#: acceptCookies.label acceptCookies.accesskey
msgid "A&ccept cookies from sites"
msgstr "允許網站設定 &Cookie"

#: keepUntil.label keepUntil.accesskey
msgid "&Keep until:"
msgstr "保留 Coo&kie 直到:"

#: expire.label
msgid "they expire"
msgstr "Cookie 過期"

#: close.label
msgid "I close &brandShortName;"
msgstr "關閉 &brandShortName;"

#: askEachTime.label
msgid "ask me every time"
msgstr "每次都詢問我"

#: cookieExceptions.label cookieExceptions.accesskey
msgid "&Exceptions…"
msgstr "例外網站…"

#: showCookies.label showCookies.accesskey
msgid "&Show Cookies…"
msgstr "顯示 Cookie…"

#. Do Not Track
#: doNotTrack.label doNotTrack.accesskey
msgid "Tell web sites I &do not want to be tracked"
msgstr "告訴網站我不想被追蹤"
